覺唔覺本土派好多都係勝利球迷，反而左膠都係忠誠球隊球迷

劉穎匡=金錢車，
石大狀，羅冠聰=阿狗
學者葉健民=19000
香港民主之=李柱銘
巴塞=林子健

當然邱文勁呢d垃圾影衰49000